是靚午 唂咕紅酒慢煮美國牛肩肉 配 黑松露著蓉

好味

餓了

啲著蓉好核突

嘔吐物加屎

有無咁快

非

快速師

富豪印仔

啱啱先食完 一個字
正

咁岩見到

早食師

次次唔夠班印家軍快

見到pat薯溶都反胃

講吓味道先
見佢終於肯換走塊炭味扒
專登去試呢個新餐
牛肉夠淋夠入味
份量都俾好多
著蓉都夠smooth
配埋個汁好好食
食落個喉嚨好c伏

很窮

味道很好
很c伏

味道很好的

You dim know it's US beef ?

基佬

是靚午 卡邦尼溫泉蛋意粉

好似幾健康咁

幾錢

健唔健康就唔知
食係幾好食

God know

潑死你